[26]Rebel500 vs Mt07 你地會點揀？

可以的話，講一個或多個原因
Rebel500比
Mt-07比

如果加埋雙騎點揀好？

準備考到學牌就出部REBEL500

一個字. 型

兩部定位都唔同

一語中的

我知，你揀車都有原因咖嘛

honda經典味濃d 成熟d有佬味
yamaha就跑d年青d young men type

如果一定要二揀一 就mt07
慳油 車夠輕靈活 代步方便 有速度

如果七萬幾呢個價錢 我會揀cbr250rr

車仔

識野

利伸，5年經驗，上開山

Rabel500 生活態度

加多2個側袋就fit